[Playoff] LA Lakers 湖人光復香港討論區| Mamba Forever之湖拓大戰(208)

In Loving Memories of Kobe Bean Bryant 1978 - 2020

'Heroes come and go but legends are forever'

DG係咩防守

無學友，開po開得咁慢

紙板

我見1001冇開 我先開

啲雞好撚煩！！！！！！

猴

次撚次吹9湖

推隔離po？早10秒開

佢對眼有火

有冇LINK

關猴咩事

點解仲留kcp係場上？？？？？

黑哨

針對猴

發覺猴真係好撚慘

4 fouls

咩撚野呀

坐落猴度 foul 猴

黑八 黑哨個黑

Collins仲係傷？

屌你老母掂兩掂都吹好撚悶

推隔離po

AD D分全部FT...
FG得12%